{   "Blocks": "区块列表",
    "Transfer": "转账列表",
    "Events": "事件列表",
    "Accounts": "账户列表",
    "Extrinsic": "交易列表",
    "Previous":"上一页",
    "Next": "下一页",
    "Total": "共",
    "Module": "模块",
    "Home": "首页",
    "Wallet": "钱包",
    "Chain": "区块链",
    "Cross Block": "验证节点",
    "Dex": "币币交易",
    "Validator": "验证人",
    "See All": "查看全部",
    "To Home": "返回首页",
    "No Data": "没有您要的信息",
    "Operation": "操作",
    "Result": "结果",
    "Success": "成功",
    "Fail": "失败",
    "Status": "块状态",
    "Time": "时间",
    "price": "价格",
    "Amount": "数量",
    "Memo": "备注",
    "see All": "查看全部",
    "Search": "搜索",
    "WeChat": "微信",
    "Search Address/Extrinsics/Blocks": "搜索地址、交易哈希、区块高度",
    "Tools": "工具",
    "Please Input Address or Public Key": "请输入账户地址或公钥",
    "Transform": "转换",
    "Transformation failed. Address or public key not found": "转换失败，未找到此账户地址或公钥",
    "Year": "年",
    "Months": "月",
    "Days": "天",
    "Hours": "时",
    "Minutes": "分",
    "Seconds": "秒",
    "Community Edition": "社区版本",
    "Latest transaction": "最新交易",
    "Latest block": "最新区块",
    "include": "包含",
    "extrinsic": "交易",
    "event": "事件",
    "ago": "之前",
    "type": "类型",
    "Block": "区块",
    "Extrinsics": "交易",
    "Block hash": "区块哈希",
    "Event": "事件列表",
    "Account": "账户",
    "Frozen amount": "冻结金额",
    "Total balance": "总余额",
    "Extrinsic ID": "交易ID",
    "Extrinsic Hash": "交易哈希",
    "copy success": "复制成功",
    "Validators": "验证节点",
    "StandBy Node": "同步节点",
    "Bitcoin Trustees": "信托节点",
    "Validator Slashed": "节点惩罚",
    "Recent Slashed List": "最近惩罚列表",
    "Range": "排名",
    "Self Bonded": "自抵押数(PCX)",
    "Total Nominations(PCX)": "总得票数(PCX)",
    "Reward Pot Balance(PCX)": "奖池金额(PCX)",
    "Latest Mining": "最新出块",
    "NikeName": "名称",
    "Address": "地址",
    "Slash Count": "惩罚次数",
    "Slash Amount": "惩罚金额",
    "Block Time": "出块时间",
    "Sender": "发送账户",
    "Fee": "手续费",
    "Node": "节点",
    "Arguments": "参数",
    "Cross Bridge": "跨链转接桥",
    "Total Balance": "全链总余额",
    "Total Weight": "历史总票龄",
    "Reward Pot Last Update Height(PCX)": "奖池更新高度(PCX)",
    "Mining Power(PCX)": "挖矿算力(PCX)",
    "Equivalent Nominations(PCX)": "折合投票数(PCX)",
    "Deposit Deals": "充值列表",
    "Withdraw": "提现列表",
    "Host": "托管地址列表",
    "Claim": "充值未认领列表",
    "Bitcoin Height": "Bitcoin区块高度",
    "Bitcoin Block Hash": "Bitcoin区块哈希",
    "ChainX Relay TX Hash": "Chainx中继交易哈希",
    "ChainX Relayer": "Chainx中继人",
    "ChainX Relay Time": "Chainx中继时间",
    "Bitcoin Transaction Hash": "Bitcoin交易哈希",
    "ChainX Transaction Hash": "ChainX交易哈希",
    "ChainX Deposit Address": "ChainX发放地址",
    "Deposit Time": "充值时间",
    "Asset": "资产",
    "Balance": "金额",
    "Withdrawal ID": "提现ID",
    "ChainX Withdraw ": "ChainX申请地址",
    "AddressWithdraw ": "提现地址",
    "AddressWithdraw Created Time": "提现发起时间",
    "State": "状态",
    "Multi Signer Threshold": "有效签名数",
    "Trustee": "信托",
    "Hot Public Key": "热公钥",
    "Cold Public Key": "冷公钥",
    "Bitcoin Source Address": "Bitcoin来源地址",
    "Block Height": "块高",
    "Block Hash": "块哈希",
    "Extrinsics Root": "交易根",
    "Reward Pot Address(PCX)": "奖池地址(PCX)",
    "Asset Type": "资产类型",
    "Bitcoin Bridge": "Bitcoin 转接桥",
    "Signature": "签名",
    "Jackpot Address": "奖池地址",
    "Authored Blocks": "出块总数",
    "Missed Blocks":"漏块总数",
    "Vote Weight Last Update": "上一次票龄更新高度",
    "Authored Address": "出块地址",
    "Voted list": "投票列表",
    "Missed": "漏块列表",
    "Parent Hash": "父哈希",
    "Search Events/Extrinsics": "搜索事件/交易",
    "Transform Address/Public Key": "转换地址/公钥",
    "Deposit Mining": "跨链挖矿",
    "Mining Distribution": "挖矿收益比率",
    "Enter the address of block leakage for query": "请输入账户地址或者公钥",
    "Please enter the block leakage address": "输入地址或公钥进行转换",
    "1. Please first select the type of search: Event or Extrinsic and then enter the keyword.  2. Currently, Event supports Method and section query, extrinsic support Hash,name and section query.  3. If the table is empty, no query result is displayed.  4. Query parameters support case fuzzy matching": "1.请先选择要搜索的类型：event 或者 extrinsic ， 然后在搜索框内输入关键字。 2.目前 event 支持 method 和section 查询 , extrinsic 支持 hash,name,section 查询。 3.如果表格为空，则没有查询结果。4.查询参数支持大小写模糊匹配",
    "Assets": "资产列表",
    "ChainX Assets": "ChainX 资产",
    "Usable": "可用余额",
    "Vote Frozen": "投票冻结",
    "miscFrozen": "赎回冻结",
    "Reserved": "交易冻结",
    "Receiver": "接收人",
    "Transactions": "交易列表",
    "Transfers": "转账列表",
    "PublicKey": "公钥",
    "Please enter Hash / Name to search": "请输入哈希/名称/进行查询",
    "selective type": "选择类型",
    "ExtrinsicDetails": "交易详情",
    "BlockDetails": "区块详情",
    "NodeDetails": "节点详情",
    "AccountDetails": "账户详情",
    "Search Event": "搜索事件",
    "Search Extrinsic": "搜索交易",
    "Enter the address or public key for conversion": "输入地址或者公钥转换",
    "Enter the Event or Extrinsic for conversion": "输入事件或者交易转换"

}